# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-27 05:36+AUS Eastern Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-01 08:13+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: modules/general.py:89
msgid "Send me an image of an anime to search for."
msgstr "發送一個動漫圖讓我搜尋。"

#: modules/general.py:92
msgid "Timed out."
msgstr "連線逾時。"

#: modules/general.py:95
msgid "You didn't give me a image."
msgstr "你沒有給我圖片。"

#: modules/general.py:107
msgid "Not a valid image."
msgstr "無效的圖片。"

#: modules/general.py:126
msgid "File too large."
msgstr "檔案過大。"

#: modules/general.py:129
msgid "Nothing found."
msgstr "查無資料。"

#: modules/general.py:134
msgid "Can't send NSFW in a non NSFW channel."
msgstr "無法傳送NSFW訊息在非NSFW的頻道。"

#: modules/general.py:139
msgid "Episode"
msgstr "插曲"

#: modules/general.py:140
msgid "At"
msgstr "在"

#: modules/general.py:141
msgid "Matching %"
msgstr "符合 %"

#: modules/general.py:142
msgid "Native Title"
msgstr "原始標題"

#: modules/general.py:143
msgid "Powered by whatanime.ga"
msgstr "由 whatanime.ga 支持"

#: modules/general.py:161
msgid "Failed to get data, %s"
msgstr "存取資料失敗，%s"

#: modules/general.py:187
msgid ""
"<:NekoCookie:408672929379909632> - **%s gave %s a cookie OwO** - <:"
"NekoCookie:408672929379909632>"
msgstr ""
"<:NekoCookie:408672929379909632> - **%s 給 %s 一塊餅乾 OwO** - <:"
"NekoCookie:408672929379909632>"

#: modules/general.py:197
msgid "I chose: **%s**!"
msgstr "我選擇：**%s**！"

#: modules/general.py:242
msgid "**Info**"
msgstr "**資訊**"

#: modules/general.py:256
msgid ""
"Servers: **%s (%s)**\n"
"Members: **%s**\n"
"Bot Commands: **%s**\n"
"Channels: **%s**\n"
"Shards: **%s**\n"
"This Shard: **%s**\n"
"Bot in voice channel(s): **%s**\n"
"Uptime: **%s**\n"
"Messages Read (Since Restart): **%s**\n"
"Most common command since restart: **%s**\n"
"Commands Used: **%s**"
msgstr ""
"伺服器： **%s (%s)**\n"
"成員： **%s**\n"
"機器人命令：**%s**\n"
"頻道： **%s**\n"
"總進度 **%s**\n"
"進度條 **%s**\n"
"語音頻道中的機器人： **%s**\n"
"正常運行時間： **%s**\n"
"重啟後讀取訊息： **%s**\n"
"重啟後最常使用的命令：**%s**\n"
"使用的命令： **%s**"

#: modules/general.py:267
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: modules/general.py:268
msgid ""
"[GitHub](https://github.com/rekt4lifecs/NekoBotRewrite/) | [Support Server]"
"(https://discord.gg/q98qeYN) | [Vote OwO](https://discordbots.org/"
"bot/310039170792030211/vote) | [Patreon](https://www.patreon.com/NekoBot)"
msgstr ""
"[GitHub](https://github.com/rekt4lifecs/NekoBotRewrite/) | [尋求幫助伺服器]"
"(https://discord.gg/q98qeYN) | [投票 OwO](https://discordbots.org/"
"bot/310039170792030211/vote) | [Patreon 贊助平台](https://www.patreon.com/"
"NekoBot)"

#: modules/general.py:302 modules/general.py:376 modules/general.py:601
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: modules/general.py:303
msgid "Discriminator"
msgstr "鑑識人員"

#: modules/general.py:304
msgid "Bot"
msgstr "機器人"

#: modules/general.py:305 modules/general.py:382
msgid "Created"
msgstr "創建"

#: modules/general.py:306
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#: modules/general.py:307
msgid "Animated Avatar"
msgstr "動畫版本頭像"

#: modules/general.py:308
msgid "Playing"
msgstr "玩"

#: modules/general.py:309
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/general.py:310
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: modules/general.py:342 modules/general.py:374
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/general.py:343
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: modules/general.py:344
msgid "Online (Cached)"
msgstr "在線"

#: modules/general.py:345
msgid "Created at"
msgstr "創建於"

#: modules/general.py:346
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

#: modules/general.py:350
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: modules/general.py:351
msgid "Emojis"
msgstr "表情符號"

#: modules/general.py:352
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: modules/general.py:353
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: modules/general.py:375
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: modules/general.py:377
msgid "Category ID"
msgstr "類別ID"

#: modules/general.py:378
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: modules/general.py:379
msgid "NSFW"
msgstr "NSFW"

#: modules/general.py:380
msgid "Members (cached)"
msgstr "成員"

#: modules/general.py:381
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: modules/general.py:393
msgid "Please use this in an NSFW channel."
msgstr "請在NSFE頻道中使用這個。"

#: modules/general.py:427
msgid "Your search terms gave no results."
msgstr "此關鍵字無搜尋結果。"

#: modules/general.py:429
msgid "There is no definition #%s"
msgstr "無法定義 #%s"

#: modules/general.py:437
msgid "No images given"
msgstr "查無圖片"

#: modules/general.py:450
msgid "Most Dominant Colors"
msgstr "最主要的顏色"

#: modules/general.py:470
msgid "%s's Avatar"
msgstr "%s’s 頭像"

#: modules/general.py:488
msgid "*drinks coffee*"
msgstr "*喝咖啡*"

#: modules/general.py:526
msgid "Voting Link"
msgstr "投票網址"

#: modules/general.py:551
msgid "Perms for %s in %s, ```\n"
msgstr "選擇 %s 中 %s, ```\n"

#: modules/general.py:560
msgid "Problem getting that channel..."
msgstr "在此頻道發現的問題..."

#: modules/general.py:596
msgid "Prefix"
msgstr "字首"

#: modules/general.py:597
msgid "Lib"
msgstr "Lib"

#: modules/general.py:598
msgid "Owners"
msgstr "擁有者們"

#: modules/general.py:599
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: modules/general.py:600
msgid "Server Count"
msgstr "伺服器數量"

#: modules/general.py:602
msgid "Certified"
msgstr "認證"

#: modules/general.py:605
msgid "Failed to get bot data."
msgstr "取得機器人資料失敗。"

#: modules/general.py:851
msgid ""
"Error: %s\n"
"Make sure the URL starts with http(s)://"
msgstr ""
"錯誤: %s\n"
"請確定你的 URL 網址開頭是 http(s)://"

#: modules/general.py:853
msgid "Shortened URL"
msgstr "縮短 URL"

#: modules/general.py:861
msgid ""
"**Invite the bot:** <https://uwu.whats-th.is/32dde7>\n"
"**Support Server:** <https://discord.gg/q98qeYN>"
msgstr ""
"**邀請機器人：** <https://uwu.whats-th.is/32dde7>\n"
"**支持伺服器：** <https://discord.gg/q98qeYN>"

#: modules/general.py:891
msgid "Your custom prefix is set to `%s`"
msgstr "以更新前綴為`%s`"

#: modules/general.py:893
msgid "My prefix is `n!` or `N!`"
msgstr "我的前綴是 `n!` 或 `N!`"

#: modules/general.py:901
msgid "Your prefix is over 12 characters."
msgstr "你的前綴超過十二個字元。"

#: modules/general.py:903
msgid ""
"Set **your** custom prefix to `%s`, you can remove it by pinging me and "
"using delprefix."
msgstr "設定 **你的** 前綴為 `%s`，你可以使用 pinging 和 delprefix 來刪除。"

#: modules/general.py:911
msgid "Deleted your prefix and reset it back to the default `n!`"
msgstr "刪除你的自定義前綴並重置為 `n!`"
